見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

又話hktv 唔係黃, 屌你 wiki 衝撚埋中大啦
759 又唔黃, 人地起碼入韓國貨, 台灣貨

日鳩日喺度 Jer 自己友都唔知做乜鳩
之前又屌唔夠黃又盛？
團結d好唔好呀？

不割蓆，不分化，不篤灰
分化黃圈=捉鬼
唔係話唔捉鬼咩

#黃色經濟圈 又話人血饅頭, 喂大佬, 義工咩, 唔係點長期抗爭呀
政府郁兩下又縮
中共永遠做野快過你架, 仲要諗左諗右諗黃色深淺

係黃都要成本，唔係義工
就算係扮，都要佢放棄堆藍ge，或者佢真係轉黃
多一個隊友，就係多一個隊友

屌人ge時候自己諗清楚黃色經濟目標係咩
係 keep 住運動熱度，要社會風氣，文化，下幾代都黃

係 #黃圈, 唔只係 #黃色經濟圈 呀

中共最叻就係分化，唔好俾人分化，差唔多成年了，仲分化，請不要再用超高標準，浪漫主義去否定同路人

你係要冇大台，大家各有各做就唔該俾大家一齊努力，做好長期抗爭的覺悟
Twitter, IG, FB Youtube, etc. connect to the world 呀

612 fund, swallowlife 頂左咁耐, 點解你同我唔得????

香港人最撚中意即食文化, 抗爭如是, 炒股如是, 走佬如是。

俾D掙扎好唔好呀大家 !!!!

黃乜九-,-
唔幫襯中資咪得囉

-,-

agree
個啲要鬥黃嘅，全部同我鬥自己就夠
根本依家無本錢鬥黃
無本錢失去任何一個人

黃有唔同光譜
你可以諗辦法浸到他人變深黃
但唔係淨係識屌人地唔夠你黃

推依家當玩咩 咁嘅關頭仲分深淺黃

做大個餅

仲有，政府，民賤聯成日話攬炒攬炒

根本係佢哋由上年開始自己攬炒香港，我哋應該將今日所有的，eg. 被制裁，變香港市，再冇 Made in HK, etc.

歸咎於政府垃圾

冇習近平，柒婆咁 on 9 做加速師，我同你都仲返緊大陸飲屎水

推 仲有啲細蚊仔喺度鬥鬥鬥

叫佢唔好鬥又話我五毛

到時冇哂自己友

其實係屌你嗰啲金拱門呀，元氣扑野家食成年

自己企得唔夠硬

自己要揸緊個信念！有能力影響到人當然最好，唔得都要自己做好

冇錯，適當時鬥紅鬥藍

係好煩

Lm等睇屌你廢 所以spin去話人鬥黃

推

真係藍嗰啲就咁多人撐：bomba

楊明

鬥鬥鬥鬥到黃色youtube圈已死⋯
19政壇x秀、李x敬、陳x欣、港人xx、點xx直播好多view數⋯

因為對家就係唔撚會割

帶風向鬥黃嗰 d 都係鬼，係 PR!
屌哂佢地老母！

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

youtube奶共黃色KOL就俾黃標搞到收入大減，搞到轉去patreon叫人課金，內容都會分開兩邊，變相youtube的片係會少左。

不過真係鬥黃都有影響，講到開patreon呃人錢咁。正常冇睇開都唔會突然走去課金啦，人地睇開對個KOL講野有認同，課金支持都俾人當傻仔咁。

香港人成熟啲啦有得選擇嘅時候好選擇喇 第日屎都無得我地食 咪撚再鬥黃

反對鬥黃
但HKTV真係非常需要檢討
入太多支那貨
長遠落去完全幫唔到香港

不完美，可改善

推，
理得人地係咪真心，
自己條女係咪真心都唔知啦

駁唔刀

一出呢d post d 五毛就收工

頂唔順笑咗

繼續追擊啦咁大家，其他主要線唔打，晒時間追政治 gossips

你拎去同渣哥個班圍爐黃店講啦
係到blame the victim

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

大撚把兒登仔樂於鬥黃
唔鬥黃點代表自己有抗爭意志

push

鬥黃最on9

咁你喺度吹風做到d咩，龍門會開心？藍屍笑到 gap gap 聲

今次係渣哥自己柒撚左之後block鳩人 然後就有班人係咁拉龍門一齊講 唔知咩心態

岩啊 渣哥曳曳豬

我覺屌係啱ge，但唔好晒太多篇幅，時間屌，大把正經 twitter 線唔夠人，巴打幫幫手

根本連登仔就係咁，乜嘢唔啱佢哋心意就唔係黃，第一時間就要鬥9佢哋，黃色圈慢慢瓦解，美心，元氣，吉野家呢啲完全冇事

已封鎖會員：甄童

屌啦星

散出去🙏🏻🙏🙏富臨集團換個名即刻多返後生仔食🤬🤬🤬
🚫大將 (日式火鍋放題)
將軍澳PopCorn商場

🚫拌食堂 (蛋包飯)
銅鑼灣時代廣場
東涌東薈城

🚫叉燒丼家 (港式茶餐廳)
新蒲崗啟德工廠大廈第二期
葵涌和宜廣場
元朗 YOHO 1期

🚫甜舍 (甜品)
元朗 YOHO 1期

🚫COTI (咖啡)
觀塘鴻圖道90號
沙田京瑞廣場二期
荃灣嘉達環球中心

🚫柞木炭家 (韓式燒烤)
旺角TOP

🚫Café Foodeli (快餐)
黃大仙新光中心

🚫炑八
全港共17間分店
#幫手share
#我哋要全部人都知

agger

連登生態圖

鬥嚟做咩？

Do your part 先啦

Tweeter 打戰線打咗未？

twitter

hey

咁美心呢？

之前一大班人jer 住龍門，依家唔知係咪同一班人又追擊渣哥、水門，基本上冇停過攻擊同路人，跟警暴跟tvb跟國際線跟twitter永遠得小貓三兩隻，一星期沉底，屌龍門渣哥光榮chickeeduck 次次爆post+facebook圍攻至死方休，貪自己人好蝦？

有份鬥黃嘅聽住啦，黃圈好撚大架，黃店老闆同你求其一個睇法唔同好撚奇咩，次次一唔聽你講就jer撚到人收皮，咁光復香港嘅任務你一個搞掂佢啦，你最撚叻架嘛，你講嘅就係聖旨嘛，你搞個眾籌睇下有幾多人buy你，你咪知係你自己定係其他人喺黃圈裸泳緊囉。有班傻仔以為比左意見人地就一定要100%跟足，係咪太有自信呀？

好撚中 point

大家記返，不割，唔完善，可改善

人地白俄搞左兩日，軍警都企埋佢地嗰邊，我哋搞左成年，已經四面受敵，法庭唔公平，警黑勾結，然後自己仲主動鬥走同路人，是咪on9的

其實除咗團結，我睇唔到我哋仲可以做啲咩

好撚正確，要做好自己，不分化，不割蓆

如果連登仔明你講乜
就唔會同一件事泛民必撐 熱狗必屌

無錯 總之唔好內戰

黃店做好自己就得

渣狗冇改善過咁點？

幫渣狗之前了解清楚件事來龍去脈先 唔好講啲唔講啲

佢覺得自己已經完美

渣狗係咁割同路人 再block柒佢地
有冇改善過？

你咪唔好食，日撚日推到上熱門，唔知做乜

咁你就唔好喺個個屌渣狗嘅po都放link引人入嚟啦答都未答到我就轉移視線

咁 jer 到佢執笠，然後開香檳，跳起 yeah

再慢慢反共

sorry
忘記用不推

哭𠹌咗你咁留意我

我都係想黃圈屌少d, anyway , 你想繼續屌渣哥就繼續

渣狗屌龍門嗰時你縮撚咗入你老母個閪入面？

屌，又唔記得拉鳩你

唔好撚傻閪啦，仲分做過d咩，我食十餐龍門一日又要開 post 咩

做多d主線啦，離哂題

搞個公投揀鋪位然後唔跟公投結果，抽龍門水，仲有冇補充？

唔係話佢冇錯，但依家個風向係當藍店喎，做大個餅？我係黃都唔敢認啦依家

道歉之後依然Block人 滅聲
例如我只係希望佢改善吓 否則食其他黃店先 同提起吓龍門
但係都照block

做主線之餘支線屌鳩渣狗唔得架？

佢屌龍門你唔係幫龍門而係屌死渣哥當幫手，全部執晒最好，呢啲玩法世界級

攬炒原來只係講黃圈

黃店我只撐小店

我而家淨係屌渣狗only

都得 大家加油啦，少嗌交，多反共

各有各做啦
唔紅底咪得

每月屌一個唔同ge , 等你屌足哂，黃陣士氣低，支共開心🥳，樓市港股 GoGo

咁你幫襯咩係你嘅事啦，我完全冇意見，但出面日日爆post話抵制渣哥，你就唔好當咁樣係幫緊手，明冇？咁樣係攬炒緊黃圈咋

抵制渣狗係咪代表食藍店？係咪唔可以轉場食第二間

你咪慢慢起我底 睇吓我有冇屌過其他黃店囉
想屈我係分化撚定五毛呀？

跟本就係咁，黃圈一發展到一定規模就會有班人打返沉佢，等黃圈永遠流於小店而不成氣候，而啲黃絲就覺得自己做左野，永續抗爭2.0(快樂版)正式啟動

屈你係放負撚啦明顯，批評多過讚

唔見你每日一 post 讚黃小店

不過算啦，比較係哂氣，大家加油啦

識字嘅睇多次啦，咪撚塞字入我口，我話你食藍店？邊撚度呀，睇過？我話你抵制渣哥counterproductive 呀

佢做得閪係咪唔抵制得要問過你？
渣狗咁惡嘅

佢哋都唔識做大個餅，而且現實已經好多限制，eg. 支共，警狗，黨安法，藍屍玩嘢， etc.

那怕有人爭做大台，你要 be water 冇大台，一定有互屌ge一日，遲早問題

我唔介意屌，但唔好屌咁耐，專心返正軌

黃陣唔團結，唔好同人講咩光復香港，時代革命

淨係靠人哋，自己人日日互屌食花生，死硬

我每日屌柒渣狗
都會支持黃小店 反共
好多野可以同時做

我而家就係要抵制渣哥 你哋要盲撐自便
我批評係希望渣哥改善 佢唔想聽反而仲block我喎 你反而怪我？
盲撐對呢個圈真係好？

咁龍門比人屌比人抽水你有出聲幫手？渣哥弱勢你就爭住踩多腳？

諗下自己做緊咩啦，你係幫緊定打擊緊黃圈呀？佢被人屌你去幫拖嗰啲叫幫，佢唔掂你踩多腳叫打擊呀，醒未呀

真
要學美國咁不斷connect 盟友
小分歧唔緊要，但大家要槍頭對外

唔好學埋支共嘅戰狼外交
少少事就周圍咬人搞到自己孤立無援

係要打擊同消滅敵人
唔係篩選自己人黎造神

所以我都寧願揾光時重光號阿布泰

做得閪就扺制唔係唔得呀，不過全港得返零星隱世黃店嘅時候咪撚問做咩搞成咁囉，知自己做緊乜嘛？

我抵制之餘幫補到其他黃店咪得

你有冇睇我講乜？唔好睇一半就算

黃圈永遠只有小店，做黃店仲要有隨時比人扺制永不番身嘅風險，你自己諗下仲會唔會有咁多黃店啦

好煩呀 渣狗肯道歉咪冇事
唔好係到依依哦哦唸經咁

啱，如果要完美嘅先可以做黃店，咁一間黃店都唔會有

同林鄭一樣
612之後推班狗出嚟祭旗道歉咪得明知香港人好易收貨

佢好似會大部份都有產地，如果mark錯可以report返比佢地知

不過光時重光號有就搵佢地先啦

仲要喺度怪其他人 唉

你一個幫一餐黃店，然後網上號召扺制令渣哥少左10個客，咁你係幫緊定幫倒忙呀？仲未計其他potential/現有黃店看在眼內唔想出事出少左聲，仲未計如果渣哥如你所願執7左，之前大量懲罰渣哥嘅資金完全浪費左。但佢實際上做錯乜？就係話過龍門同唔跟公投開鋪，咁就要攞佢命架啦

諗下自己做緊咩ok？

滅聲冇做錯？
香港人最忌就係呢樣

道撚左啦，係班連衛兵jer撚住，自己去facebook睇下啦，咁你係咪收皮呀，又要人道歉道完又唔睇，寄去你屋企咩比你咩，傻下傻下

有錯呀，但要扺制？

黃店問題一律建議執笠？

唔岩聽既說話想唔想聽？

錯咗認衰，冇人會接
錯咗仲唔認咪升級

我睇撚哂佢fb啦
屌你老母 佢鳩block人有撚道歉呀傻西
你依家係咪收皮呀
白痴仔 做渣衛兵都冇撚腦既
要唔要驗下智商呀
傻下傻下咁

道歉完但係繼續block

咁你係咪收皮呀？定係算唔算道左歉又要由你定段？

條傻仔連屌渣狗衰咩都未知
衝出黎柒

即係道完你唔接受囉，已經唔係你講嘅問題啦，傻尻，低智就靜啦

你試下去留一句踩佢嘅留言先啦戇鳩

道咗歉但唔撚unblock真係好有誠意怪錯渣狗了

柒左仲繼續兜真係渣衛兵既特色
喂 去驗下智商先啦

得閑twitter 做下小粉紅屌醒d外國左膠

我冇怪你，我同你都係自己人，我開 post 都唔係為咗屌自己人，想大家諗吓邊樣緊要d

做得好

你知唔知有幾多5毛係連登做野，都係個句，自己分析啦

你要蝕唒成副身家, 要借埋財仔咁, 去幫手足先可以叫黃
好似今時今日係咁既standard

唔係個個都做到呀，未講要時間等中間游離廢中廢老加入，唔係個個都廿四小時可以做幾條線

普通人一打開連登，就係跟熱門睇，睇到個個互屌只會打擊士氣

撐住呀黃圈！

講得好岩

PISH

學渣哥啲態度 處事方式就真係打擊士氣喇

打氣都負皮

政治根本係信仰，你自己企得唔夠硬就企硬d，自己夠硬就令到身邊人都硬

我已經放棄渣哥 好失望
我會繼續支持黃圈 但渣哥除外 永遠唔會幫襯

我就係企硬先要反渣哥 希望你哋明白

你話錯就係錯，你話兜就係兜，唔撚識講道理架喎

根本個point就一樣，佢block你ac你就要佢執笠，多多黃店都唔夠你玩啦

又係hktv打手股票未賺夠?

未呀屌

ok 兄弟爬山

好難同渣衛兵講道理
佢block我一個就話姐
好多人提下意見 或者係佢個post到留嬲嬲都比條賤種block
依種滅聲行為 佢直到依家都冇道過歉或者出過聲
有人話後悔幫襯過佢 佢就覆 睇番cctv睇下搵唔搵到你出黎

咁撚仆街既行為 你地班盲粉當睇唔到
一路迴避問題 話佢道左歉 唔好再追究 佢從來都冇為亂block人去道歉

個point從來唔一樣 唔好係到轉移視線

可唔可以大家都係黃兵，唔好分黨分派

"而家係你過界先呀！我要過翻你界，喂你又過界，我又過翻你界"

全部喺黃圈內鬥，冇話拓展出去

屌你老母你隻渣狗 一間黃店一晚block我3個account？

一晚開3個ac去比意見仲要上黎圍爐同要人道歉

技窮 開始1999

龍門比佢地整死果刻你就應該知會發展成咁

唔撚識字又冇腦就靜啦好嘛

喂 驗腦未呀渣粉

喂 驗腦未呀連衛兵

慘得過你剩係識吠仲以為自己好醒

一晚開？我自己都有三個啦

吠緊似係你 你大佬渣狗係咪好撚嬲 叫佢買起連登block人啦

張建忠都有代狗隊向市民道歉

你肯改善會有人追撃你渣哥？

繼續撐龍門，唔會俾佢死

鬥黃最落力
唔怪之得藍屍成日取笑, 人地真係乜都唔割

見你龍門前龍門後以為你好撐佢啦，呀點知粒聲都冇出，依家就用龍門個名黎發動聖戰，你知唔知自己做緊乜架傻仔

你講緊咩聖戰呀弱智仔 睇片睇上腦呀
渣狗今日冇餵你食藥？

Push

渣哥鬥黃最落力

Facebook 我都有兩個ac
可以代表乜？

有幾個account冇代表乜，但全部用黎去同一個地方留言就另一回事啦係咪？

再推

內鬥冇意思，大家屌住

759 個肥佬死之前勁撚奶咁都黃

吓 你block我就可以 我之後屌鳩你就唔可以？

唔俾人轉黃

藍屍就算樣樣都唔值得學，但槍口對外最值得學。

至少好過去惠康一田優品U鳩啦 又藍又黑又紅
759又平啲 雖然我當佢係中立多 不過都會支持

其實係

呢個都係做法

成日玩

班死傻閪最撚鍾意攪咩D教條黎玩尻自己人, 教條多撚過聖經咁制

Quote返某巴打留言

「渣哥日日批鬥龍門個時冇問題
渣家軍屈龍門老細強姦又冇問題
寫書寫衰龍門又冇問題
渣狗fb block哂唔撐佢嘅人又冇問題
反而連登有人屌渣狗你先覺得有問題？
事實係佢做錯野唔認錯之餘
仲要共產黨手段咁滅你聲就當解決」

黃圈係輸撚在你班人淨係食名氣，盲捧KOL，助長渣哥班黃店KOL以為自己講嘅就係真理，帶領鬥黃風氣
渣哥就排長龍開分店，告急小店照食風

兩個問題：
1）佢滅同路人聲係咪正確？
2）如果唔啱嘅話，要解封同道歉承諾啱唔再滅聲係咪好撚難？

開口埋口爭取民主但就照奶個獨裁KOL，反屌反害者分化
渣哥就有特權鬥黃，其他人就冇資格屌佢中共式滅聲？屌你老母我地普通人唔係同路人？
心淡

無咗活動
長期抗疫狀態
清算又開始緊
點解仲有時間批色鬥黃
好好做好自己
唔係要你幫襯死一間
你唔buy 佢咪唔食或者食少啲
去幫襯另一間黃店
無謂起度晒時間批鬥
從未見過鬥籃，眼見太多都係批黃
黃都有自己黃嘅內部問題
我哋buy係佢係信念唔係佢哋內部事務
希望大家唔好沉迷

難得高質回應，傾下呢兩個問題都好

第一個問題，滅同路人聲係咪正確？block人del comment係非常唔理想，呢樣我諗冇乜人有異議。但我又想問下，支持民主政府嘅人係唔係一定要民主埋自己間公司，跟足民眾意願呢？如果做唔到就偽黃、等執？

至少我覺得你用睇政府，睇官同議員嘅標準去睇私人公司其實唔太合理，del comment block人係唔理想，但佢又唔影響到公眾利益，又唔係傷天害理，更加唔會影響場運動，未至於偽黃等執姐係咪？但你睇下依家有部份人反渣仲落力過反政府反共喎

所以去到第二個問題，佢肯道歉解封(同埋咪再鬥黃同串過馬撚咁)就最好啦，但佢唔做我都唔會公開批鬥佢，反正各有各做，佢當我意見垃圾我唔會嬲喎，佢公司嘅政策本身就唔需要問過我。

冇錯，要鬥同自己鬥！
今日自己要黃過尋日

思想正確

香港人咁撚善忘，即食文化，佢哋玩多一個星期互批就會收皮

歸隊繼續做正經嘢啦屌

有人 keep 撚住負皮都唔幫多d龍門打其他國際線

pr公司

見到都炆

最炆係一班人跟風中伏

自己信念企得唔穩好易跟錯風鳩屌，享受快感後聖人 mode, 浪費抗爭動力

又岩

龍門比人屈呢樣果樣 甚至屈強姦 然後冇幾多人講翻啲正常野 叫人唔好鬥黃
相反 渣哥呢啲搞開分化想做大台既 柒左比人屌一兩次就成班出黎話唔好鬥黃

覺唔覺得自己好撚偽善 同屎家軍夾公仔機比人屌有咩分別

同意
先攘外後安內

你肯定龍門俾人屈嗰陣冇 post 幫？

係d風向撚: 屌. > 幫

靠連登仔死得啦

繼續做港豬啦學人抗爭
咁撚樣都盲撐

咁都叫盲撐，冇人撐渣哥，只係唔想你哋哂心力屌屌屌

你冇講錯但又唔可以咁同白羅斯比較 人哋真係有唔少白警(雖然都有大把黑警)

半年前我都有reply講過
黃圈唔應該係 "非黃即藍"
而係掉返轉 "非藍即黃"

意思即係黃同藍之間有好多混色(灰色)地帶, 你係要搶佔o個班人支持你, 定係你要最最最小眾o既極度深黃, 連個老闆聽日會畀人拉埋你先肯去支持 (如果一直鬥黃o既話, 咁間舖可能要所有員工全家被自殺先叫真黃)

呢個就係群眾運動成日要檢討o既問題, 你係想攬多d人, 定係想攬晒, 定係要selective. 攬多人之後又會唔會畀大眾拖慢(因為大眾o既反應一定係偏向保守o既), 定係你有辦法去鼓動大眾走前多一步?

咁以後係唔係見到渣家軍班人繼續狙擊其他黃店都要繼續縱容、當無事發生？

一隻手拍唔響，你唔跟佢，柒渣一個可以狙擊晒所有人？

點解唔係全力撐龍門？要屌低人先？

呢度已經變得好奇怪...
上年個風氣係好正能量 鼓勵自己友
例如仲未有黃店之分既時候 只要有鋪頭出聲支持我地
個個都爆哂正評咁多謝人 又即日幫襯爆人
你睇以前龍門排到街尾 大把人食完擺低500-1000紙走
出膠post果班人永遠冇人理 熱門全部都係好有用既資訊

而家最煩就係有班人日日鬥黃，唔岩聽就pr公司/狗/五毛 又或者冷言冷語咁評eg XX前線條底褲好黃
送頭
聽到都覺得煩

sad but true , 所以要團結

Idea is bullet proof

我只係覺得你將批鬥同路人嘅心力去寫下信俾手足，twitter做下國際戰線，然後再share 下文宣手足嘅文宣，個效果一定比而家咁好好多

exact7ly

其實有好多人密密努力緊，燕子生命，tvb戰線，好鄰舍教會，國際戰線
仲有好多眾籌，你捐左也好，無錢捐也好，不如都撥下火share下宣傳下，大家見到個眾籌數升得咁慢其實好頹，係咪已經無晒同路人啦？
但唔係架喎，只係宣傳不足，用多啲版面同時間去share下應該快啲籌夠數

連登仔當日點解唔上高登？就係要自主！一間一間黃店變左高牆，就要醒

其實就係咁簡單，只係個風向比人帶到變左唔批鬥=盲撐，用最被動最counterproductive 嘅方法抗爭然後屌人唔識抗爭

成日都係咁講，藍絲係冇嘢叻，
但完全唔會質疑自己人⋯呢樣嘢係要學！
唔好鬥黃啦好嘛⋯
其實多一個自己人，唔係更好咩？

由達哥果期已經係咁，乜都無做都比人屌到

Ming仔捐左十幾萬出黎真金百銀，都比人屌到上天花

對比之下，只要貼張文宣，上左杜仔節目就黃黃黃

人地杜仔節目入面都有人扮黃啦又唔見大家屌

香港人抗爭真係得啖笑

槍口對外，長期抗爭實會經歷呢d

不分化

thank you brother

幫你推多下
團結post 好重要

加油

上得前線食彈，甚至拉左隨時坐幾年仲會有心機理人地fb有無block自己

絕對同意 黃店之間嘅糾紛post完全睇都廢事

長期抗爭

冇錯 支持我達

唔係話冇 係少
以往龍門比人屌都冇咁多好似你呢啲po
今次咁多po講今次比人屌既係渣哥咋
唔係話 你開po既目的唔係唔好
黃色經濟圈係唔應該內鬥分化打壓自己人
但係你地係幫緊一個做開呢啲野既人
佢地班撚樣抽水抽左成年喎 仲要係抽同路人喎 個同路人仲要有付出過架喎

除非佢地真係唔再打壓同路人 做翻實際野回饋黃色經濟圈 回饋手足 否則點解唔可以屌批評佢要求佢停止做呢樣野？

你有你ge道理，我都冇話唔俾批評，但批評後，佢唔聽，唔肯改都冇計

渣哥件事令佢失去支持者就夠，如果再多所謂渣哥派反對者，你都係行返佢嗰條分化路

係無補於事，同惡性循環

Sor 香港人政治光譜淨係識分黃藍 左派右派。
係無中間 無偏左定偏右

真係唔明，屌左三日，仲有乜好屌，藍店屌嘅又唔Ljer住黎屌，屌L夠未

冇錯

thanks!!

收皮啦…我地連登軍師…軍師
一定要支持黃圈…黃圈，唔到你外人說三道四

太多打手

謝謝幫推

mon po 狗係咁負皮

GoGo!

再鬥下去，對家就會樂意見到

推
不分化
不督灰
不割席

多謝推 post
繼續 fb tvb 戰線
twitter 戰線

中秋到，係時候罰吓黃店月餅！

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

[不服來辯]聽講香港人英文好勁，你如果識解呢幾隻字，我寫個服字俾你

不嬲係屋企食住金拱門指點江山既連登仔最黃

10 連

繼續

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

this

post

is

great

得閑負評我就做多d戰線啦，好少時間就做到呀嘛

嘻嘻

D人冇乜大局觀念

係

無錯 認同

Pish

只要唔助長藍絲勢力就得

HKTV 759 我一啲都唔覺得黃
但我一定唔會而家去批評，分化，仲會去買嘢
因為呢個時勢，佢地唔係藍已經可以
等日後贏左先屌都未遲

龍門，渣哥兩間都唔係頂級食物
但一樣唔會分化，同批評，唔係想包「脾」
只係唔想俾敵人有位入
如果一個士兵因為軍糧唔好食而變節，佢忠誠度好有問題
去食唔係因為好食，去食因為佢係黃，就係咁簡單

啱

福建360 都係入東歐貨

係咪又當黃?

睇 background 同 港人 friendly or not。福建360本身就藍到黑，唔洗諗。

有時唔可以淨係諗黃店有冇捐錢，有冇請手足，有冇發夢，etc.

好似我撐 viutv 罷 tvb , Viutv 夠唔係黃，但起碼我唔會反感，同個目的係咩？我要 TVB 收皮，就係咁簡單。

請大家明白保持社會熱度，香港民族ge重要性

360個老細係福建聯會既人就係藍

聚福樓集團 又登報聯名支持國安法

又參加香港團結基金

但就係黃

條線點分呀

聚福樓嗰個係前 CEO wor

家族生意

個仔接左手成十幾年

點樣前ceo 呢?

前ceo? 16年都己經係佢做緊

咁佢因咩事黃？

條界大家定，就大家有責任

屈完佢黃 又交番個波出黎叫人決定

759入外國貨就係黃？

咁撚多要求限制先係黃 dllm

俾政府，支共，大財團打壓過已經叉咗隻腳入黃圈啦

唔係中資，紅底，藍底已經好好，仲要晒時間細分

最後更係每個人自己決定啦，成日聽人地講好容易俾啲五毛仆街帶風

其實 唔幫襯藍加紅就已經得 其他就等自己去判斷 唔使點討論

美國打中国用Nazi 都會拉埋永遠敵人俄羅斯做盟友

主要係今自己多盟友，對家無朋友，不擇手段地贏係最終目標

真 逢中必反嘅人係唔係黃絲又關人撚事咩

-_-

-3-

🔳

咪係光復左香港，連登仔應該會處死所有藍屍

p

渣哥就黎俾人抹黑到以為係藍店

唔識做大個餅，現實已經好多限制，eg. 支共，警狗，黨安法，藍屍玩嘢， etc.

那怕有人爭做大台，你要 be water 冇大台，一定有互屌ge一日，遲早問題

我唔介意屌，但唔好屌咁耐，專心返正軌

黃陣唔團結，唔好同人講咩光復香港，時代革命

淨係靠人哋，自己人日日互屌食花生，死硬。

而家已經係後香港時代,

街頭抗爭已冇行，乜都屈國安，政治疫情

撐黃店係表態，支持同路人

社會全黃，香港人團結一致，支那收皮係目標

覺得無力因為你仲當係抗爭，而呢一場根本係打仗，被捕=戰俘，被殺=烈士

軟性入侵分化一定比真槍實彈更陰險

有共產黨人話過，這種和勇合一的風氣，是很難處理的。所以對家一定會出盡全力打散我哋。

贏家寫歷史，輸家食爛屎

堅持落去，做twitter 任，繼續國際線

唔好花太多心力屌自己人，問心你想人哋改善會唔會下下出力屌

支持同路人，用 wolipay, 和你的, etc.

唔好咁懶，都唔好當全世界都有睇連登，多d share 身邊時事，聯署俾身邊ge人

鬥紅鬥藍，分化藍絲等

唔改變心態，好容易抑鬱，香港人加油。

到今日都冇改善過仲惡化咗

你要鬥黃嘅惟一前提係紅藍死曬

一日三餐食揸哥

一日五餐食黃店，理得你渣定龍，I dont care gossips in politics

推到班煩膠睇到

唔該日日係到批鬥人黃唔黃個啲垃圾KOL反思下自己講衣啲野，批評人地既時候，帶到啲咩益處俾場運動
話撚知你係咪曲到圓，個個post都咁屌屌屌閪知你直必定假膠咩

嗰d on9 仔真係好煩

你根本冇諗過贏，只係純粹享受社運既氣氛